[Kpop無間道] 其實失蹤咗個個pdx101造數師係咪同我一樣咁撚憎造馬團嘅臥底？

講真 造得馬會唔會真係造到咁撚蠢 突登作到啲數字有晒pattern等人有跡可尋？
我高度懷疑個計票導演其實係25仔嚟 突登造到啲票數明顯好撚有問題 想事件通天
之後一俾人發現有問題 大功告成之後就即刻失聯 真係最識玩係佢
不過唔知佢俾人捉到未 有冇人update下